請問iCloud備份係未可以唔駛經itune都可以過晒啲嘢落新機？

如題

係

Google揾到答案了，btw都唔該晒先